講真個個都笑得 係曼狗唔撚比笑

我地輸比利記 冇錯係實力唔夠
你地輸比嗰隊叫水晶宮咋

真曼=中遊球隊

咪係，明明我地重騎住垃圾曼，都唔明佢地有乜資格笑

樓主捧嗰隊次次對永昌宮都柒

我撐紐卡素 迷祖阿連頓

其實做乜要扮車迷去笑曼狗
幾撚低莊
想笑曼狗直接笑咪得

樓豬坐左時光機？

野獸去左邊

火撚屌

獌狗好肉酸

我笑獌狗洗撚扮咩 收皮啦 on9仔

咁你而家扮乜撚野

扮完又話自己洗撚扮

你做傻閪就唔洗扮啦

我扮乜呢請問？你識我真人知我撐邊隊？

冇扮 見到場波咁熱血 啱啱做左車迷了

你啱啱係樓上話你撐紐卡素。。。

9up姐

建議唔好挑火撚鳥機
連老鼠都敗走

連狗我都未驚過

因住佢打能死你

你又扮車迷 又扮紐迷
爭一隊就可以成為三姓家奴

佢因拿卡撐阿 因頓哥撐紐
但最後都係因愛做車迷